<![CDATA[<?php echo "學術研究"; ?>]]>

const x = (y) => <{...y}>{y}</>;

🏳️‍🌈🇦🇨🇦🇩🇦🇪🇦🇫🇦🇬🇦🇮🇦🇱🇦🇲🇦🇴🇦🇶🇦🇷🇦🇸🇦🇹🇦🇺🇦🇼🇦🇽🇦🇿🇧🇦🇧🇧🇧🇩🇧🇪🇧🇫🇧🇬🇧🇭🇧🇮🇧🇯🇧🇱🇧🇲🇧🇳🇧🇴🇧🇶🇧🇷🇧🇸🇧🇹🇧🇼🇧🇾🇧🇿🇨🇦🇨🇨🇨🇩🇨🇫🇨🇬🇨🇭🇨🇮🇨🇰🇨🇱🇨🇲🇨🇳🇨🇴🇨🇷🇨🇺🇨🇻🇨🇼🇨🇽🇨🇾🇨🇿🇩🇪🇩🇬🇩🇯🇩🇰🇩🇲🇩🇴🇩🇿🇪🇦🇪🇨🇪🇪🇪🇬🇪🇭🇪🇷🇪🇸🇪🇹🇪🇺🇫🇮🇫🇯🇫🇰🇫🇲🇫🇴🇫🇷🇬🇦🇬🇧🇬🇩🇬🇪🇬🇫🇬🇬🇬🇭🇬🇮🇬🇱🇬🇲🇬🇳🇬🇵🇬🇶🇬🇷🇬🇸🇬🇹🇬🇺🇬🇼🇬🇾🇭🇰🇭🇳🇭🇷🇭🇹🇭🇺🇮🇨🇮🇩🇮🇪🇮🇱🇮🇲🇮🇳🇮🇴🇮🇶🇮🇷🇮🇸🇮🇹🇯🇪🇯🇲🇯🇴🇯🇵🇰🇪🇰🇬🇰🇭🇰🇮🇰🇲🇰🇳🇰🇵🇰🇷🇰🇼🇰🇾🇰🇿🇱🇦🇱🇧🇱🇨🇱🇮🇱🇰🇱🇷🇱🇸🇱🇹🇱🇺🇱🇻🇱🇾🇲🇦🇲🇨🇲🇩🇲🇪🇲🇫🇲🇬🇲🇭🇲🇰🇲🇱🇲🇲🇲🇳🇲🇴🇲🇵🇲🇶🇲🇷🇲🇸🇲🇹🇲🇺🇲🇻🇲🇼🇲🇽🇲🇾🇲🇿🇳🇦🇳🇨🇳🇪🇳🇫🇳🇬🇳🇮🇳🇱🇳🇴🇳🇵🇳🇷🇳🇺🇳🇿🇴🇲🇵🇦🇵🇪🇵🇫🇵🇬🇵🇭🇵🇰🇵🇱🇵🇲🇵🇳🇵🇷🇵🇸🇵🇹🇵🇼🇵🇾🇶🇦🇷🇪🇷🇴🇷🇸🇷🇺🇷🇼🇸🇦🇸🇧🇸🇨🇸🇩🇸🇪🇸🇬🇸🇭🇸🇮🇸🇰🇸🇱🇸🇲🇸🇳🇸🇴🇸🇷🇸🇸🇸🇹🇸🇻🇸🇽🇸🇾🇸🇿🇹🇦🇹🇨🇹🇩🇹🇫🇹🇬🇹🇭🇹🇯🇹🇰🇹🇱🇹🇲🇹🇳🇹🇴🇹🇷🇹🇹🇹🇻🇹🇼🇹🇿🇺🇦🇺🇬🇺🇳🇺🇸🇺🇾🇺🇿🇻🇦🇻🇨🇻🇪🇻🇬🇻🇮🇻🇳🇻🇺🇼🇫🇼🇸🇽🇰🇾🇪🇾🇹🇿🇦🇿🇲🇿🇼🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

fail

why?

唔係講緊你

冇留意 Web 版，其實我無聊亂打

莫非連狗冇防 XSS

唔爆邊到，比佢地慢慢搵

你留個public key，我話你知

-----BEGIN PUBLIC KEY-----MIGfMA0GCSqGSIb3DQEBAQUAA4GNADCBiQKBgQDOO+V6d1d2aBIPayJCA3I0zcMJNfyubcavXK+Sg+k3v9ns38i0rE+i05yQG9aiRV+dYSWIFErHGYoiRq/VJJlMszp6YOiRvAzuPR4v6pbPRSXga50deaGpFnMTGhZIJw11S8xMbyD4ipiIvlEprwfnmV8r7PM3C4DGZsvgxA75wQIDAQAB-----END PUBLIC KEY-----

琴日考完security RSA encryption
encrypt c= M^e mod n
d 就 = c^-1 mod n
decrypt = c^d mod n
n 就p*q
快d讚我 我仲記得

我唔識計喎，我呃飯食咋喎

SYSTEM Error Error Performing RSA Encryption org.bouncycastle.util.encoders.DecoderException: unable to decode base64 string: String index out of range: -4

呃飯食教學

Node.js

npm install node-rsa

Python

pip install rsa

Java

compile group: 'org.springframework.security', name: 'spring-security-rsa', version: '1.0.8.RELEASE'

-----BEGIN PUBLIC KEY-----MIGfMA0GCSqGSIb3DQEBAQUAA4GNADCBiQKBgQCDrtBIzIeSutXNKQLrSyLUm92icBl5+BHOf46hMLvVU4UPfOG6nfnRZjFrr+w25GOYS78xN4oW8aY7Wp1SqxvF5TREZ05+qjSHdMadpnQrFho45iomPrjzHHamfGrUSIciLdxp63J9iPMEcuu0bYMFwjzE9kJ9hDsyUwKgYPRgnwIDAQAB-----END PUBLIC KEY-----

while (name== "等投胎窮三代IT狗") { do IT;}

UMfFEaNm55XRTOQ1V2kl9S+WQTM5KlZFGkNv0QXeKHQiYXmg/FFHOYS9hjO36NO0JIZHSagloyIVoDxckRIHdZPC9jLs5DRUkvSe6+ll+8/LqiJDM9+6rp/SLSF+BlY13ybaybDRt/e8EUJguYTl5rmGj3k3zzCAJOLzibMEMFk=

console.log(typeof 等投胎窮三代IT狗 === '證券基金經理');

output

true

好似唔太 decrypt 到中文，但我估到你意思

嘩，晚場 AAPL 又袋錢

it之神